Данное приложение разарабатывалось на протяжении всего семестра, по мере изучения дисциплины и наработки навыка
данное приложение умеет считать простецкий калькулятор, представлена простейшая работа анимации, реализована навигация при помощи DrawerLayout(боковое меню), обращение к активити за результатом и возврат значений на первое активити
Здесь же реализована бд под записи, нопеределать под книгу контактов просто... добавить несколькоэлементов и готово! Они закомментированы, но работают... Причиной комментирования стала неудачная попытка подключить ORM Room, если посмотреть по коду, могу все рассказать :)